Pour utiliser ce wordpress, vous devrez installer la base de donnée sql sur le lien suivant : https://gitlab.com/linecalvi82/db.

Le nom d'utilisateur administrateur pour wordpress est : "linecalvi82@gmail.com"
Le mot de passe est : hlPJ3BQV0HoNTYEqRdJ59TOE